\begin{itemize}
    \item Scelti gli incrementi da realizzare per la settimana successiva (consultare Jira);
    \item Assegnazione delle correzioni relative all'\AdRv{} ai membri \EC{}, \AT{} e \GG{};
    \item Suddivisione della produzione dei diagrammi pe la PB nella seguente modalità:
    \begin{itemize}
        \item \textbf{Diagrammi relativi all'app mobile (package, classi, sequenza):} \AD{}, \AW{} e \EM;
        \item \textbf{Diagrammi delle classi e dei package di backend e frontend Web:} \EC{}, \AT{} e \GG{};
        \item \textbf{Diagrammi di sequenza del backend e del frontend Web:} \FP{}.
    \end{itemize}
\end{itemize}